有無人明白屋企無房既感覺

屋企長期有人，有時想自己靜下都唔得

屋企長期有人，有時想自己靜下打飛機都唔得

明

日經

屋企有房都靜唔到 最近老豆冇返工，少左好多私人時間

有房既話會好臭

去廁所打囉

有房但要同兄弟姊妹一間房呢

讀p2之前冇房 都明既

我屋企都無房 但長期無人
有人要趁細佬沖涼先扑得
有時細佬醒水
阿哥呀 我去買野食

同細妹一張床訓

趁佢訓著攬住佢

可以試下二皇一后

有房但係間房冇工作空間 要係廳做田弓

或者試下直接同細佬....

我明呀
想有啲私人空間都冇 做咩都好似比人望住哂
好大壓迫感

you not alone

打個飛機的機會都冇

半工讀撚表示

一樣

屋企有幾多人先去到連打飛機機會都冇

好羨慕

Same here

唔洗羨慕 有時好煩

有房 不過部分體機橫跨我同我妹間房
一個冷氣比2間房 搞到房同房中間有個大吼

永遠唔敢帶女番屋企

帶返屋企有咩問題？

邊個控制部機

我明
想扑野都唔得

去開房啦 係屋企做始終有聲

我住舊式公屋, 次次講話自己冇房都俾d fd 寸: 你間咪有lo, 大佬間屋好撚大咩而家

你間咪有lo

由細到大嘅夢想就係希望自己可以有返間房

到依家都仲係冇...

明啊 夠大我夠想間 間完間屋真係唔洗行

住hall

我就唔信連你沖涼嘅時候隔離都有人

會俾人催沖快d

我會等屋企人訓左先沖

我明 做左22年人都未試過有房 做足22年廳長
每日都係最遲訓最早起身果個 想打個j都要去廁所
睇a片又要偷偷摸摸 聽歌都唔敢咁大聲

帶番去都無得過夜

屋企幾大？幾多人？

幾歲呀 房都無

好彩我有自己房姐

專登買部防水電話就係為左沖涼打j

我明，由細到大間房都俾左阿妹用。不過兩個月後老豆會間間房俾我，太好啦

同細佬同一間房

為左想有自己房 所以我搬了
自己有房真係好爽
訓到幾夜又無人煩 間房幾亂幾亂都得

買又買唔起, 租又個個月冇左半份糧, 一諗到呢度就放棄左

有房 但房無門 點睇

300呎公屋 4個人住

住舅父度
訓廳 9年....

想睇咸片都要撞彩睇屋企人係咪屋企

屌你老母呀

I know that feel
屋企一眼望哂

日日返工收工瞓覺，有房冇房又係咁過

明 屋企唔大 老豆無做野日日係屋企 成尊佛咁日日坐係屋企
間房同細佬SHARE 間房得床同一個衣櫃
想打個J都要偷偷摸摸

I know that feel
同阿媽一齊訓

（我係女）

我ex個老豆去左
兩母女相依為命
佢有自己房
都間唔時同老母同床瞓
我聽到覺得幾溫馨

當然
你係冇得揀
有啲慘
值得同情

之前去exchange住單人房好撚爽
依加返咗香港要同細佬一間房真係想喊

起碼叫做有房

打j 私人時間呢d可以同細佬夾

唔明同細佬一間房有幾慘

我都明

同細佬一間房好委屈你咩

大家都係男人 打飛機個d就時間咪得lo

你都唔知幾多獨生子想要細佬都冇

其實你可以同細佬講明

大家都有生理需要 你要打個時叫佢出街咪得

除非你地同時想打

屋企有自己房
搞到住hall要同人share好唔慣

同細佬同房 仲讀緊小學
想知第時佢要打飛機點算

利申 家姐

有

有咩點算
唔通你想幫佢打

幫家姐捽碟

扎營咪得囉死蠢

加布遮咗張床
第時打飛機唔滋擾到就算
滋擾到就帶條仔返黎扑野
到時你細佬就應該會收一收皮

明
試過同老母反映可唔可以間房，佢問返我轉頭做咩要咁神秘？有咩咁唔比得人知？
聽完屌左出聲...

唔好灰 你啊媽係唔想你擔心其實屋企冇錢姐

公屋撚 想靜啲溫書睇下戲都唔得

無房
電腦係廳
衣櫃係廳

等屋企冇人瘋狂周圍打飛機

外地讀書自己一個住 正到
帶條女返屋企做咩都得

返到香港咩自由都無晒
張枱又俾人霸埋
明明下格床係我嘅又要開口先有得瞓返

舊式公屋JJ here 早幾年間左房，同細佬一間房。
兩部電腦，一部喺房（我用），一部喺廳，加上平時都唔會點關門，所以我一關門/細佬入房關門，就知咩一回事，互相幫助，互不打擾

係只換臨時換電腦，同埋開心些牙link

有自己一個人一間房
張床仲要係雙人床

但係得我一個人訓

住hall又一個人一間房
屋企又一個人一間房
完全無果種溫馨感覺

I know that feel
係廳打機,淨係鍵盤聲滑鼠聲已經嘈到屋企人
咩私隱都無,打飛機都要等屋企無哂人先得

有房又點 d細佬妹成日走入黎問功課
最慘係有d煩膠屋企人

對佢地好d 日後到你搵佢d幫你

18年嚟都同家姐同房 碌架床上層

同我屋企一樣

Sor係我 我通常起身先 跟住我會熄埋冷氣

我明 我真係明

試過睇av打飛機比屋企人撞正
屋企細電腦擺廳,一開門已經望到晒全屋,所以而家我靈敏度好高

同呀媽一張床
書枱係廳
要係廳溫書做功課

好多人成世夢想
就係做到你咁簡單

以前同大佬一間房
細個可以傾下計都OK
但D 鼻鼾聲好大，搞到瞓唔撚到教
自從佢搬出去住就獨佔房間
碌架床都畀我拆埋
基本上佢一返黎瞓我就叫佢瞓廳

試過差啲瀨野
打到一半無啦啦衝入房

一直都有自己房
遲下搬屋就無
想像唔到會點

一間房上下格床訓三個人
長期比鼻寒聲騷擾

Me too bro

考dse個陣日日都比鼻寒聲嘈到四五點先訓得著
然後六點幾又起身發住呆咁去考

完全明白

你細佬乜反應？

煩到仆街，打J唔可以隨時打就梗，連睇下動畫都成日有人行入黎，帶耳筒又問點解叫你唔應

同細佬一間房
好彩係上下格床
細佬用塊布遮住好似窗廉布咁
伸利 訓上床的家姐

最憎就係成日有人衝入黎

俾老豆老母睇到你睇av打飛機先好，佢自然會認真考慮間多一間房或加塊布俾你有返d私隱

專登清晨四五點起身喺廳戴住半邊耳筒睇AV打丁

忍左廿幾年到依家留學自己一個住又好孤獨